買ETF會唔會睇volume同market cap

ETF無人買都有莊家跟市價接,睇黎無意思,大VOLUME可能會買到溢價貴貨

會睇

會 興咩買咩